【激嬲小粉紅】Call of Duty新預告插六四畫面 網民：意識形態輸出有一手

知名遊戲《決勝時刻》（Call of Duty）系列，將在本月26日推出最新作品《決勝時刻黑色行動：冷戰》（Call Of Duty Black Ops: Cold War），日前推出預告片，不過並未展示遊戲畫面，反而以很多真實的歷史片段，講述冷戰時期的背景，其中有1秒更是六四事件、學生對抗坦克車的畫面。內地網民批評是遊戲開發商故意輸出意識形態，「政治影響遊戲」，內地當局迅速封殺。前香港眾志秘書長黃之鋒欣賞遊戲商的做法；資深時事評論員劉銳紹則認為，當局擔心這畫面會讓民眾聯想到六四前的情況，挑起民怨，所以要在萌芽階段摧毀。

買

咪又係共雪，重要而家跪撚埋，片都del埋，收皮啦。

del咗嗱？仲諗住dl翻隻cod黎玩

到時班大６人名正言順
低制正版，只玩盗版

又傷害支那人民感情

所以我支決定要制裁韭菜唔準玩

講到佢哋會買正版咁

睇睇下
個feel似係警告而唔係trailer

重好成班外掛狗,玩連線污染世界
隻食雞日日俾鬼佬捉

共雪永不錄用